% Include the preamble
\input{../../preamble.tex}

\title{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume dintr-un roman psihologic studiat}

\begin{document}
 \maketitle % Show the title
 \input{content.tex}
\end{document}
